[{"name": "naro\u017cnik vero Amareno", "slug": "naroznik-vero-amareno", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T15:57:45.581Z", "date_update": "2020-05-16T15:57:45.581Z", "card_image": "products/naroznik-vero-amareno/3122717171.jpg", "image": "products/naroznik-vero-amareno/1507128399.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-amareno/398262329.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-amareno/354602934.jpg", "price": "5059.00", "category": "narozniki", "color": "black", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik vero Astro", "slug": "naroznik-vero-astro", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T16:09:39.722Z", "date_update": "2020-05-16T16:09:39.722Z", "card_image": "products/naroznik-vero-astro/2302827672.jpg", "image": "products/naroznik-vero-astro/3085886277.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-astro/2574446002.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-astro/3530419495.jpg", "price": "7999.00", "category": "narozniki", "color": "green", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik smart Sam", "slug": "naroznik-smart-sam", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:34:14.711Z", "date_update": "2020-05-16T19:34:14.711Z", "card_image": "products/naroznik-smart-sam/1730139817.jpg", "image": "products/naroznik-smart-sam/880619283.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-sam/326226882.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-sam/3511162835.jpg", "price": "11999.00", "category": "narozniki", "color": "white", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik smart Samir", "slug": "naroznik-smart-samir", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:37:48.713Z", "date_update": "2020-05-16T19:37:48.713Z", "card_image": "products/naroznik-smart-samir/2970502585.jpg", "image": "products/naroznik-smart-samir/2166672300.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-samir/2676849411.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-samir/2613175873.jpg", "price": "9999.00", "category": "narozniki", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik smart Rikot", "slug": "naroznik-smart-rikot", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:38:37.001Z", "date_update": "2020-05-16T19:38:37.001Z", "card_image": "products/naroznik-smart-rikot/1424096831.jpg", "image": "products/naroznik-smart-rikot/2424451231.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-rikot/3291308824.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-rikot/1142434745.jpg", "price": "7500.00", "category": "narozniki", "color": "green", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik smart Cikt", "slug": "naroznik-smart-cikt", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:40:57.779Z", "date_update": "2020-05-16T19:40:57.779Z", "card_image": "products/naroznik-smart-cikt/3030515818.jpg", "image": "products/naroznik-smart-cikt/474527902.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-cikt/2699399572.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-cikt/425383215.jpg", "price": "5555.00", "category": "narozniki", "color": "white", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik smart Xovid", "slug": "naroznik-smart-xovid", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:47:08.604Z", "date_update": "2020-05-16T19:47:08.604Z", "card_image": "products/naroznik-smart-xovid/560877457.jpg", "image": "products/naroznik-smart-xovid/61769840.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-xovid/2511198838.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-xovid/1486096033.jpg", "price": "8888.00", "category": "narozniki", "color": "black", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik smart Figma", "slug": "naroznik-smart-figma", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:50:28.334Z", "date_update": "2020-05-16T19:50:28.334Z", "card_image": "products/naroznik-smart-figma/1971663515.jpg", "image": "products/naroznik-smart-figma/2308751437.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-figma/1942386868.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-figma/1624362230.jpg", "price": "7777.00", "category": "narozniki", "color": "grey", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik vero Avena", "slug": "naroznik-vero-avena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:53:22.819Z", "date_update": "2020-05-16T19:53:22.819Z", "card_image": "products/naroznik-vero-avena/816592488.jpg", "image": "products/naroznik-vero-avena/3010079525.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-avena/2560602758.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-avena/1784286924.jpg", "price": "7650.00", "category": "narozniki", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik vero Verbena", "slug": "naroznik-vero-verbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T19:55:45.992Z", "date_update": "2020-05-16T19:55:45.992Z", "card_image": "products/naroznik-vero-verbena/488540847.jpg", "image": "products/naroznik-vero-verbena/815813584.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-verbena/383843677.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-verbena/2612342469.jpg", "price": "12999.00", "category": "narozniki", "color": "other", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik vero Cerbena", "slug": "naroznik-vero-cerbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:00:37.531Z", "date_update": "2020-05-16T20:00:37.531Z", "card_image": "products/naroznik-vero-cerbena/771243691.jpg", "image": "products/naroznik-vero-cerbena/2850818659.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-cerbena/844229549.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-cerbena/3128878742.jpg", "price": "3999.00", "category": "sofy", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik vero Vix", "slug": "naroznik-vero-vix", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:01:45.507Z", "date_update": "2020-05-16T20:01:45.507Z", "card_image": "products/naroznik-vero-vix/15938036.jpg", "image": "products/naroznik-vero-vix/2059908243.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-vix/1540106323.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-vix/838816578.jpg", "price": "4444.00", "category": "sofy", "color": "grey", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Verbena", "slug": "sofa-vero-verbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:02:57.475Z", "date_update": "2020-05-16T20:02:57.475Z", "card_image": "products/sofa-vero-verbena/880180266.jpg", "image": "products/sofa-vero-verbena/314830974.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-verbena/3559742183.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-verbena/2013561959.jpg", "price": "1999.00", "category": "sofy", "color": "green", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Serbena", "slug": "sofa-vero-serbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:05:02.922Z", "date_update": "2020-05-16T20:05:02.922Z", "card_image": "products/sofa-vero-serbena/76079655.jpg", "image": "products/sofa-vero-serbena/2786581746.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-serbena/2596354215.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-serbena/1115904253.jpg", "price": "5666.00", "category": "sofy", "color": "white", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Derbena", "slug": "sofa-vero-derbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:07:56.528Z", "date_update": "2020-05-16T20:07:56.528Z", "card_image": "products/sofa-vero-derbena/1007979677.jpg", "image": "products/sofa-vero-derbena/2016998192.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-derbena/686713378.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-derbena/2485842409.jpg", "price": "5452.00", "category": "sofy", "color": "black", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Vicin", "slug": "sofa-vero-vicin", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:09:03.070Z", "date_update": "2020-05-16T20:09:03.070Z", "card_image": "products/sofa-vero-vicin/1488964560.jpg", "image": "products/sofa-vero-vicin/454323160.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-vicin/477375273.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-vicin/2682357056.jpg", "price": "3440.00", "category": "sofy", "color": "green", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Vector", "slug": "sofa-vero-vector", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:10:49.458Z", "date_update": "2020-05-16T20:10:49.458Z", "card_image": "products/sofa-vero-vector/3313526927.jpg", "image": "products/sofa-vero-vector/748571880.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-vector/1731846600.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-vector/1138660641.jpg", "price": "3555.00", "category": "sofy", "color": "grey", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Elis", "slug": "sofa-vero-elis", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:12:59.946Z", "date_update": "2020-05-16T20:12:59.946Z", "card_image": "products/sofa-vero-elis/2144282840.jpg", "image": "products/sofa-vero-elis/3067323507.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-elis/34043132.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-elis/2360437979.jpg", "price": "7550.00", "category": "sofy", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Sigma", "slug": "sofa-vero-sigma", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:14:22.862Z", "date_update": "2020-05-16T20:14:22.862Z", "card_image": "products/sofa-vero-sigma/801892574.jpg", "image": "products/sofa-vero-sigma/2977185633.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-sigma/3547685987.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-sigma/3142473794.jpg", "price": "3999.00", "category": "sofy", "color": "white", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Denis", "slug": "sofa-vero-denis", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:17:19.814Z", "date_update": "2020-05-16T20:17:19.814Z", "card_image": "products/sofa-vero-denis/1359993224.jpg", "image": "products/sofa-vero-denis/3023284718.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-denis/1056809300.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-denis/1134210413.jpg", "price": "7500.00", "category": "sofy", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Verbena", "slug": "fotel-vero-verbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:30:07.547Z", "date_update": "2020-05-16T20:30:07.547Z", "card_image": "products/fotel-vero-verbena/3855918672.jpg", "image": "products/fotel-vero-verbena/766371132.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-verbena/3554951053.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-verbena/2217457789.jpg", "price": "999.00", "category": "fotele", "color": "grey", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Amarylis", "slug": "fotel-vero-amarylis", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:31:19.231Z", "date_update": "2020-05-16T20:31:19.232Z", "card_image": "products/fotel-vero-amarylis/2663787138.jpg", "image": "products/fotel-vero-amarylis/1932598189.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-amarylis/1528031319.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-amarylis/603487646.jpg", "price": "1250.00", "category": "fotele", "color": "black", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Artemisia", "slug": "fotel-vero-artemisia", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:35:25.950Z", "date_update": "2020-05-16T20:35:25.950Z", "card_image": "products/fotel-vero-artemisia/1391849934.jpg", "image": "products/fotel-vero-artemisia/2170873986.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-artemisia/3681018676.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-artemisia/1275074853.jpg", "price": "1440.00", "category": "fotele", "color": "other", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Dianthus", "slug": "fotel-vero-dianthus", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:36:47.787Z", "date_update": "2020-05-16T20:36:47.787Z", "card_image": "products/fotel-vero-dianthus/1588752407.jpg", "image": "products/fotel-vero-dianthus/2052793772.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-dianthus/1943462697.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-dianthus/955795884.jpg", "price": "1699.00", "category": "fotele", "color": "white", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Tulipano", "slug": "fotel-vero-tulipano", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:39:41.597Z", "date_update": "2020-05-16T20:39:41.597Z", "card_image": "products/fotel-vero-tulipano/767396768.jpg", "image": "products/fotel-vero-tulipano/3620731850.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-tulipano/2109489886.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-tulipano/2905496293.jpg", "price": "1444.00", "category": "fotele", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Verbena", "slug": "fotel-vero-verbena-jodf", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:50:33.227Z", "date_update": "2020-05-16T20:50:33.227Z", "card_image": "products/fotel-vero-verbena-jodf/2950707094.jpg", "image": "products/fotel-vero-verbena-jodf/554114537.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-verbena-jodf/361216211.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-verbena-jodf/2152912191.jpg", "price": "2550.00", "category": "fotele", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Vers", "slug": "fotel-vero-vers", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:52:08.343Z", "date_update": "2020-05-16T20:52:08.343Z", "card_image": "products/fotel-vero-vers/505437982.jpg", "image": "products/fotel-vero-vers/2282025386.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-vers/1775762314.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-vers/1273797015.jpg", "price": "1350.00", "category": "fotele", "color": "grey", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Amar", "slug": "fotel-vero-amar", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:53:33.515Z", "date_update": "2020-05-16T20:53:33.515Z", "card_image": "products/fotel-vero-amar/1666558481.jpg", "image": "products/fotel-vero-amar/1713200602.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-amar/1689507031.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-amar/62515758.jpg", "price": "1460.00", "category": "fotele", "color": "black", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Orchis", "slug": "fotel-vero-orchis", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.", "date_add": "2020-05-16T20:56:45.187Z", "date_update": "2020-05-16T20:56:45.187Z", "card_image": "products/fotel-vero-orchis/2265869640.jpg", "image": "products/fotel-vero-orchis/2687994687.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-orchis/362375812.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-orchis/2383637003.jpg", "price": "2950.00", "category": "fotele", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}]