[{"name": "Naro\u017cnik Vero Orchis", "slug": "naroznik-vero-orchis", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.\r\n\r\nDok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik  vero  Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2019-12-08T16:38:10.350Z", "date_update": "2020-02-21T00:27:27.431Z", "image": "products/naroznik-vero-orchis/3679154075.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-orchis/3323341853.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-orchis/525570277.jpg", "price": "1991.00", "category": "narozniki", "color": "green", "cloth": "cotton", "average_rating": "4.13", "sell_quantity": 11}, {"name": "Naro\u017cnik Smart Arhor", "slug": "naroznik-smart-arhor", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.\r\n\r\nDok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik  vero  Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2019-12-08T21:54:21.771Z", "date_update": "2020-02-21T00:11:43.972Z", "image": "products/naroznik-smart-arhor/1364303816.jpg", "image_2": "products/naroznik-smart-arhor/1092795856.jpg", "image_3": "products/naroznik-smart-arhor/2993334106.jpg", "price": "8999.00", "category": "narozniki", "color": "white", "cloth": "leather", "average_rating": "4.50", "sell_quantity": 0}, {"name": "Naro\u017cnik vero Amareno", "slug": "naroznik-vero-amareno", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry  pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144.\r\n\r\nDok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik  vero  Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2019-12-17T21:12:37.924Z", "date_update": "2020-02-19T19:28:54.322Z", "image": "products/naroznik-vero-amareno/2866625832.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-amareno/225939397.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-amareno/264023266.jpg", "price": "11999.00", "category": "narozniki", "color": "black", "cloth": "leather", "average_rating": "3.17", "sell_quantity": 6}, {"name": "Naro\u017cnik vero Tulipano", "slug": "naroznik-vero-tulipano", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144. Dok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik vero Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2020-01-05T16:17:13.791Z", "date_update": "2020-02-19T18:09:40.703Z", "image": "products/naroznik-vero-tulipano/1986066374.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-tulipano/5307504.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-tulipano/648414119.jpg", "price": "2999.00", "category": "narozniki", "color": "green", "cloth": "cotton", "average_rating": "3.25", "sell_quantity": 0}, {"name": "naro\u017cnik vero Aloe", "slug": "naroznik-vero-aloe", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144. Dok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik vero Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2020-01-05T18:50:48.765Z", "date_update": "2020-02-22T00:08:52.290Z", "image": "products/naroznik-vero-aloe/1077548338.jpg", "image_2": "products/naroznik-vero-aloe/2609008112.jpg", "image_3": "products/naroznik-vero-aloe/3139786666.jpg", "price": "2500.00", "category": "narozniki", "color": "other", "cloth": "leather", "average_rating": "3.50", "sell_quantity": 11}, {"name": "fotel vero Verbena", "slug": "fotel-vero-verbena", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144. Dok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik vero Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2020-01-08T22:58:18.132Z", "date_update": "2020-01-08T22:58:18.132Z", "image": "products/fotel-vero-verbena/2360767105.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-verbena/1013545367.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-verbena/823974108.jpg", "price": "2599.00", "category": "fotele", "color": "other", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "fotel vero Dianthus", "slug": "fotel-vero-dianthus", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144. Dok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik vero Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2020-01-08T22:59:09.629Z", "date_update": "2020-01-08T22:59:09.629Z", "image": "products/fotel-vero-dianthus/317739409.jpg", "image_2": "products/fotel-vero-dianthus/1279385296.jpg", "image_3": "products/fotel-vero-dianthus/3876825256.jpg", "price": "4999.00", "category": "fotele", "color": "black", "cloth": "leather", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Papavero", "slug": "sofa-vero-papavero", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144. Dok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik vero Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2020-01-08T22:59:59.894Z", "date_update": "2020-01-08T22:59:59.894Z", "image": "products/sofa-vero-papavero/3461342052.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-papavero/1990074599.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-papavero/1388178303.jpg", "price": "5699.00", "category": "sofy", "color": "green", "cloth": "cotton", "average_rating": "0.00", "sell_quantity": 0}, {"name": "sofa vero Artemisia", "slug": "sofa-vero-artemisia", "content": "Prezentowany model z kolekcji vero Amareno to funkcjonalny naro\u017cnik, kt\u00f3ry pozwoli nam cieszy\u0107 si\u0119 ka\u017cd\u0105 chwil\u0105. Nie\u0142atwo jest by\u0107 bohaterem dnia codziennego, ale gdy w salonie go\u015bci naro\u017cnik wielofunkcyjny, sukces w tej dziedzinie jest ju\u017c tylko kwesti\u0105 czasu. Wizyta rodziny, zm\u0119czenie po pracy, czy zwyczajna ochota na zmian\u0119 miejsca spania, to okoliczno\u015bci, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce w salonie nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 naro\u017cnika z funkcj\u0105 spania (spos\u00f3b rozk\u0142adania - stela\u017c \"w\u0142oski\"). Wygodny naro\u017cnik mo\u017ce by\u0107 idealnym zamiennikiem klasycznego \u0142\u00f3\u017cka zar\u00f3wno w sytuacjach awaryjnych, jak i na co dzie\u0144. Dok\u0142adno\u015b\u0107, kt\u00f3ra przy\u015bwieca\u0142a projektantom i producentom podczas tworzenia przyczyni\u0142a si\u0119 do powstania perfekcyjnych mebli. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 sprawia, \u017ce naro\u017cnik vero Amareno z ka\u017cdej strony i na ka\u017cdej ze swych cz\u0119\u015bci wygl\u0105da doskonale. Pokrycie sk\u00f3r\u0105 licow\u0105 jest delikatne i mi\u0142e w dotyku, jest r\u00f3wnie\u017c du\u017co trwalsze i odporniejsze na zarysowania czy przetarcia.", "date_add": "2020-01-08T23:00:54.885Z", "date_update": "2020-02-19T18:20:57.312Z", "image": "products/sofa-vero-artemisia/1256972596.jpg", "image_2": "products/sofa-vero-artemisia/1412973172.jpg", "image_3": "products/sofa-vero-artemisia/3620002664.jpg", "price": "7999.00", "category": "sofy", "color": "other", "cloth": "cotton", "average_rating": "4.50", "sell_quantity": 0}]